---
title: 'Rise of Industry'
date: '2020-02-16 11:46:00'
type: 'steam'
idiomas: ["español"]
category: ["simulacion"]
tags: ["Rise of Industry","Simulacion","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/671440/header.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11344'
---

# Rise of Industry

{{< br >}}

Es un juego de gestión y estrategia en el que te pondrás en la piel de un empresario de principios del siglo 20. Construye y gestiona tu imperio en un mundo vivo que se genera de forma procedimental y que no dejará de evolucionar y de adaptarse a tu estilo de juego.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/671440/extras/ROI_GIF_1.gif" >}}
{{< br >}}

Como empresario, tendrás que construir fábricas, líneas de transporte eficientes, trasladar materias primas, producir productos terminados y gestionar los acuerdos comerciales con las ciudades en desarrollo del mundo. Ofréceles los recursos que necesitan para florecer, ya que te favorecerá que todo el mundo crezca y prospere.

Diseñado con la accesibilidad y la profundidad en mente, Rise of Industry tiene suficiente complejidad estratégica y es lo bastante rejugable como para satisfacer a los aficionados más experimentados del género. Además, los nuevos jugadores también podrán disfrutar al máximo de Rise of Industry gracias a sus sencillas mecánicas de juego.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/671440/extras/ROI_GIF_2.gif" >}}
{{< br >}}

## Características

{{< br >}}

* Una experiencia de juego a la medida de cada jugador: podrás especializarte en comercio, producción, recolección o cualquier combinación de las mismas. ¡Investiga el modo de conseguir mejorar las cosas!
* Usa marketing y relaciones públicas para ganarte el favor (o minimizar los daños) de tus compañeros de negocio.
* Elige entre más de 100 productos únicos y gestiona el proceso de manufacturación, desde la cosecha de materia prima hasta la entrega del producto final a las tiendas y al público.
* Construye y gestiona una férrea red de transporte que permita el traslado eficaz de productos mediante camiones, trenes veloces y aviones de gran capacidad.
* Prepárate para la competencia: IA avanzada para los pueblos y ciudades, de tal modo que estarás en un mundo inteligente y en cambio constante. ¡Habrá más gente en el negocio, que también querrá conseguir la mejor oferta!
* Cada ciudad tiene su propia personalidad: tendrás que afrontar cada ciudad de la forma adecuada si no quieres sufrir las consecuencias económicas.
* Grandes mapas generados procedimentalmente: siempre tendrás espacio para expandir tu imperio, ya sea en los escenarios o en el modo libre. ¡El único límite será tu imaginación!
* Adáptate rápido a las tendencias del mercado: habrá contratos, eventos aleatorios y misiones que te aportarán mucho dinero, pero que te obligarán a estar siempre alerta.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/671440/extras/ROI_GIF_4.gif" >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* SO: Ubuntu 16.04.3 LTS 64 bit
* Procesador: Requires a 1024x768 screen resolution.
* Memoria: 8 GB de RAM
* Gráficos: Nvidia GeForce GT 550 or AMD Radeon HD 5000 - Integrated GPUs might not work
* Almacenamiento: 1 GB de espacio disponible
* Tarjeta de sonido: Any

{{< br >}}
{{< br >}}
